[張寶兒] 6600萬豪買清水灣畀[袁偉豪]

清水灣豪宅新盤傲瀧再有名人入市，土地註冊處顯示，藝人袁偉豪及張寶兒，以聯名形式斥資6,568.3萬元購入項目一個花園複式單位，呎價近3萬元。

傲瀧自推出以來極多名人聚居，資料顯示，袁偉豪及張寶兒剛購入的單位為項目D座G1室，實用面積2,205平方呎，連568平方呎私人花園，成交價6,568.3萬元，呎價29,788元，單位享內園清幽池景，連高雅室內裝修設計，盡顯大宅品味。

娶有錢女真好

嘩有錢到

嫁入豪門

幾日前嘅news：

藝人張寶兒甩名自製首置 原價轉讓單位予母親

2020/05/06

土地註冊處資料顯示，無綫藝人張寶兒上月以736萬元，出售清水灣半島傲瀧單位。值得留意的是，新買家登記名稱為招惠鳳，與她母親同名，料屬近親轉讓，而張寶兒則回復首置身分，可重新入市。

~~~~~~

有錢人真係好識搵錢

老豆原來係底褲大王

袁底褲大王

咁撚有米

唔係弱智都識咁做